其實點睇中共就黎用 貪污分化挑撥 征服世界

當初資本主義撚笑鳩共產主義撚諗野太理想
所以用人有貪念黎建設社會...

中共笑鳩資本主義撚唔夠貪，因為佢地唔識貪污同滲透，同唔夠了解人性

我覺得歸根究底係
中共喺價值觀上同西方國家差太遠
主要係有宗教信仰同無宗教信仰嘅分別

有宗教信仰就有道德枷鎖，無宗教信仰，未必無道德枷鎖(好似日本南韓)。但中共嗰種係直頭係反對道德，”唔理白貓黑貓，捉到老鼠就係好貓”嗰種唯物主義無神論主義味道幾咁重。

好似工廠咁，話知你安全環保，有生意有訂單就得
好似創意科技咁，話知你知識產權，我攞到個技術就得

呢種心態放喺法律同政治上，就癡撚線，
”為求目的不擇手段”，
佢所指嘅目的就係實質嘅經濟同權力，唔會係西方國家重視嘅文化或者社會意識形態
而手段就例如會為咗鞏固權力，用黑社會打人，用法律用黑警打壓民意，完全顛倒是非黑白對錯。面對政敵就用貪污滲透挑撥分化...從來唔諗明刀明槍，亦唔會諗道理係咪喺自己到

美國今日咁，同香港上年咁
示威者都有鬼，但佢手法高到你完全燒唔到佢嗰疊，仲享曬漁人之利，再冷嘲熱諷你

賓州大陪審團報告指逾300神父曾性侵兒童

信宗教係咪一定有道德枷鎖我唔知，不過應該要有賓州鎖

另外一個問題係小朋友喺形成正確嘅世界觀之前，過早被灌輸另一套宗教背景嘅神話世界觀

有機會影響思維發展，因為聖經故事並唔鼓勵太過尋根究底。客觀結果就係容易相信偽科學，例如地平說，星座

好似睇netgeo 聽返黎

推
樓主講既野有pt
中共響滲透同挑潑離間煽風點火係爐火純青
donald trump睇穿又點
大部分人中伏已經令佢冇還擊之力

全球都有

秦滅六國都係咁
左膠係共產主義既弱化版
只要有左膠 沒有任何一個國家
不能倒退共產極權化

暴秦統一得15年
但中國共產黨run咗100年

侵呢仗輸
我怕醒既係你必須如同活在支那一樣狡猾

我細個嗰陣問過阿sir，仲以為自己好醒咁
:如果出貓係唔公平，你批准個個都可以出貓咪公平囉

面對個中二病患者，佢好有耐心，循循善誘咁話
:咁個考試就變咗係考你出貓技巧，唔係考你嘅知識啦傻豬

知錯了

如果貪污可以征服世界，咁仲需要法律？
最終會係世界上獨裁同民主嘅對決

意識形態對決，價值觀對決

贏咗就決定之後個世界係考我地知識or考我地出貓

共產被資本主義踢走，因為唔夠人性，唔夠邪惡

宜家民主自由被極權獨裁踢走，都係唔夠邪惡

除非中共可以殺哂所有反佢嘅人，如果唔係暴政必亡。歷史就係咁

咁任何政權都必亡既

佢改埋世界個制度意識形態，價值觀

支共狗果套用利益分化，再滲透，再分化好撚毒，小成本就可以操控到人

我諗世人唔再討論手法係啱定錯，佢就贏

真係一位好老師

689去挑撥，話美國無言論自由
諗下你係咪幫緊佢？

有見地, 咁點解中國科學發展落後西方咁多

儒家狗:研究機器=有機心也

同意, 中共對人性既理解同詮釋真係好透切

因為耶教有問題唔代表中國冇問題

唔洗討論岩錯，係好多人繼續有錢就貪唔出聲，奶共奶到最後到無處可躲 個個奶完共就去歐洲澳洲以為可以置身處外，其實佢地有份害人，一樣要落地獄嫁

其實仲用資本共產二分法已經過時架啦
btw冚球剷係件好事

你講嘅係個體嘅問題 而支那皇朝係制度問題
天主教之後都有鼓勵信徒要研究上帝創造嘅事物
歐洲啲大學最初都係半個宗教機構 入面啲教授係神父黎
而且大學正正係因為有教庭嘅存在先基本上保持到學術唔受政治干預
仲有耶教本身就好重視傳福音 知識同時亦都跟住傳教士嘅流動而傳播出去

認同，真係個體問題

儒學都教出一堆愚孝愚忠撚出黎 所以打和啦

宜家鬼佬價值算唔算瓦解緊？

俄羅斯咪無左膠

地球得返一個國家

咁咪無暴政必亡

無冚球鏟

上層嘆世界

下層世世代代食屎

有機心嗰個莊子嚟
雖然儒家都唔好得幾多

咁現今算唔算證明o左你阿sir錯o左?

阿sir無錯，不過佢唔知個校長真係會批准啲學生出貓

祈克果康德都係基督徒，佢地算咩

我有話佢地咩？

教會的確係多偽善同不求甚解既人，希望飛天兄你明基督唔等同基督徒。願你平安

火影中忍筆試

多啲好似你咁豁達嘅教徒就好啦

宜家嘅方向係，

中共:民意=少數=犯法

美國:民意=少數=犯法

可悲

記得有國際關係研究嘅學者講過 中共權術可怕嘅地方係在於hijack其他國家本身有嘅一啲核心價值同機制 迫使佢哋喺自相矛盾嘅情況之下難以根除中共嘅影響 例如種族問題 言論自由 自由經濟
類似嘅玩法喺一啲無賴身上好易搵到 不過用嚟做國家戰略應該中共係第一個

中共行偏門行到成精

從來贏家就唔係贏在道德，而係贏於「運勢」同「策略」

邊次

我相信好多人都覺得，道德是令我們無法戰勝獨裁的關鍵原因。
但係一個冇道德的世界本身已經不值得我們生存。

而只有屍體或者瀕死的動物才能比食腐生物所侵害，所以當中共正式蠶食這個世界之前，其實這個世界的腐敗已經出現端倪。

到支那贏咗之後暴政就會係美國
係支那拯救世界

暴政必亡前提係
政權無法同時全權控制

以往科技唔發達，好難做到完美監控/控制，有機會同時間俾反對勢力坐大。

但你諗下如果世界好似電影matrix 咁， 其實母體唔係無能力清洗所有人類，反對勢力所有野只係建立於母體俾既有限既資源之下。

咁既情況下仲有無暴政必亡?
當科技越黎越發達，政權做到既監控就越多。講緊鬼國依加係你打個飛機想限制住你。科技再發展落去，每個人基因控制好，到限時就會死/禁個制就殺死你。

係所謂反對黨係能力同資源嚴重缺乏之下，只可以搵外力幫手，但依家就連外力都係政權安排好既話。。摧毀共產黨既時機真係Now or Never

同樣因為價值觀問題:

係帝制下
因為忠言逆耳殺害左幾多勁人
因為統一文化燒左幾多書
因為權力鬥爭斷送左好多年輕人既前途

平民就要，做好本分，食幾多著幾多整定

諗下有幾多平民本來可能係天才，但係因為制度而浪費左?

到依家我都認為高考害左好多人

蘇共想做嘅野，隨時真係中共做到

之前蘇共收皮都係權力核心同佢要控制嘅基層人民個距離太遠，等到啲資訊由人民到小社區到巿到地方政府到中央機構先到個決策者嘅手，出錯嘅機會太多。中央得到嘅數據完全反映唔到現實。

但中共宜家用科技，AI、人面識別、天眼、限網，...乜科技都向世界各地咁偷，要乜偷乜，偷完返黎唔係民用，唔係軍用，係中央用黎鞏固政權。雖然個用法係咁，但真係有效，全中國嘅資源都係中央分配緊，而且分配嘅方法係唔會令自己收皮。

但個問題就係一個咁龐大咁有效嘅機器，用喺人類發展梗係好，但所謂央央大國，用90%資源黎鞏固政權，去政敵國家貪污分化挑撥係jm9。

所以中共係做到無敵，但無道德，就算做到世界大佬，人類都只會柒下柒下。全世界人都會好似宜家中國國民咁，一時又講呢樣錯，一時又講嗰樣錯，一時埋呢個堆又唔知點解發咗，發完一輪又比人話違規違紀要抄家。美國左膠食得多中共甜頭就會咁。

大陸有國家危機意識
其他國家無
聽美國人講野就知
自大 輕視 無知 和平太耐
關注BTS多過世界
覺得中國威脅論只係用黎呃選票

有心人裝無心人
無危機意識果邊咩都出賣得
賺左錢先講

大陸為鞏固民心
一直都係用八國聯軍同日本侵華宣傳外國威脅
但大陸經常自己中自己既propaganda
呢套思想連領導人都有
覺得終有一戰 有末日意識
結果末日前既世界觀就係力量至上 無底線 叢林法則
以自身安全同打擊對手行先
呢套思想落到管治同平民都一樣
對統戰滲透管治都研究到成為藝術

同美國歐洲賺錢娛樂至上唔同水平
侵係第一個察覺問題既人

以前暴政只係控制武力
控制唔到反對聲音
而武力係愈用愈刺激反對
係惡性循環

而家係控制人心
反對聲音都無何來亡

外國勢力愈出招愈團結
有反對聲音就有D隱蔽既方法消滅
信用評分 職業封殺 人格暗殺 輿論攻擊
唔洗用劍既

將來既獨裁國家係從事養豬業
仲係播住音樂 打哂晶片 有CCTV果隻
豬場點先倒閉
只有賺唔到錢 唔會關D豬事

+1

借位發泄:
我衣家終於明點解啲支那人就算係小朋友都寧舍仆街啲
如果你生活緊嘅社會係有道德嘅人不斷受害
咁作為家長嘅你教你小朋友有道德咪棧害左佢
而家就連我尼個成年人都諗緊會唔會錯嘅係自己
尼個世界做好人無可能上到位
上左位嘅係冇好人 表面上好嘅其實只係包裝得好

長遠黎講
黃禍黎多次無壞
認清中國人民族劣質性仲好
不過係正我啲呢一代就有少少不幸

大佬，依單嘢起碼爆到出嚟上報紙丫

羨慕你有個好老師

利益同良知放係你面前，十個人裡面有幾多人裡面簡利益
所以比支那利用到呢點

老實講，資本主義都係用呢點... 所以中共係咪會好似資本主義撚笑柒共產主義撚咁咁唔了解人性？

所謂 History Is Written by the Victors, 如果中共贏咗呢一仗，咁中共呢套貪污分化挑撥就係正途...

我喜歡你們的這位基督，但我不喜歡你們的基督教徒。你們的基督教徒是那麼不像你們的這位基督。-甘地

姐要支持全球化？

AI 治國，掂晒。

你想暴政不亡？

同埋，全球化我認為係獨裁極權國家最想嘅事。上面都講咗，宜家嘅科技已經可以一個人喺office㩒一個制已經得到最貼地最齊嘅資訊

當中共接管呢個世界嘅時候，佢會同全世界宣傳全球化有幾咁好，好似宜家對中國人做嘅事一樣

是的，不過有例外，但真係小

正返視聽，中共從來無行過共產主義，佢只不過係社會主義，兩樣嘢唔同的

批准出貓係咪open book?咁openbook仲叫唔叫出貓

睇個考試想考你啲乜

這完整十

䧤刂刂刂刂刂刂刂刂刂刂刂刂刂刂刂刂刂對

唔係共產黨將中國變成垃圾，中國係垃圾站所以先專收埋d內亞垃圾

唯物主義 同 無神論 有咩問題
佛教其實都算係
色受想行識 五蘊皆空
我自己都係唯物主義者

無問題，佢反道德係問題，唔信道德

所以中國都好驚有人用同樣手法搞佢

呢種草木皆驚嘅心態其實值得利用

sor 係草木皆兵

也